重點宣傳headshot戈條片

呢條直接中頭攞命，回響會大過一堆片好多
重點放呢條上reddit，鬼佬對呢啲直接攞命行為好大反應
Share埋去Whatsapp廢佬group都可以有道德高地拎，因為好明顯係非法使用武力

最多views分別係
吐血
圍毆
噴鬼佬椒
第四先係head shot